---
title: ¿Cómo vas a administrar los fondos?
taxonomy:
    category: docs
---
Si consigues los fondos, ¿dónde los vas a depositar? Generalmente, es necesario que la organización a la cual perteneces esté registrada oficialmente y tenga una cuenta bancaria. De no ser posible, otro mecanismo puede consistir en pedir a los donantes que efectúen directamente los gastos del proyecto (comprar equipos, pagar el alquiler, etc.). Si trabajas con otras organizaciones, éstas podrían recibir los fondos. Ten en cuenta que tal vez se te pida que firmes un contrato o un acuerdo con el donante para garantizar que los fondos se gasten en el proyecto. Lee minuciosamente el acuerdo para asegurarte de que tu organización podrá cumplir todas las expectativas de los donantes. También, ten en consideración que probablemente los donantes soliciten pruebas de haber ejecutado bien proyectos anteriores y/o de saber gestionar fondos. Por último, no olvides que la asignación de los recursos dependerá del donante, y esto puede ocurrir antes de que se ejecute el proyecto o después (dependiendo de los resultados), también pueden dar un anticipo al principio y entregar el resto de los fondos una vez finalizado el proyecto. 